老衲既心已經飛左去彭麗媛到，已經無心工作

衲dee 想食老雞

唔知有冇佢既裸照呢

我個心都緊跟住你個心

少女我唔鋤愛阿婆 驅風煲老藕嗒得過

第日你返大陸嫖會有國安拎呢個post出來問你有冇出過呢個post

蟈安：咁醜既大陸雞你都屌

納 dee 既工作係乜
唸經

老衲喺東印度公司番工